一本屬於香港人既日歷，大家可以支持吓

我兩位朋友整左一本屬於香港人嘅日曆
雖然唔稱得上係好精美
但係影相，後製，設計一手包辦
佢地真係花左好多心機落去做
我真係佩服得五體投地

佢地仲讀緊書，資金唔多，
一直都好擔心會唔會冇人買，唔夠錢印
希望大家多多支持

詳情網址：

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

P牌課金

已back

整得真係好靚想知樓豬整左幾耐

哇 乜咁多本日"曆" 之前已經見過幾個POST

我淨係知佢地好似搵資料搵咗好耐

其實有咩特別日子仲會mark 返見有李嘉誠生日咁搞笑

好似有本係整咩金句

人血饅頭

咁又唔係既 人地又唔係唔捐錢仲要人地要設計哂366日既layout都唔係話容易

留名G持手足

G持 留名 已課

排版好靚
做設計真係唔係一件容易嘅事
加油

區議會派畀啲師奶

G 持

每個人對於扣唔扣成本/收益應該點分配有唔同睇法
直接話人地人血饅頭又過意不去

睇返佢地kickstarter 同ig
應該會扣成本捐一半岀去
淨落嚟嘅我當支持下班讀緊書嘅我又覺得幾ok
到時佢哋真係食咗成條數嘅
佢地後果自負啦 睇下hk apocalypse班撚樣

不妨放長雙眼望下先
不過時刻提防啲人血饅頭撚係好事黎

依加仲邊有人敢食人血饅頭

推

我都課左了
差大家

藍絲未必like
黃絲唔使收月歷都會投黃色候選人h

推呀清

push

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

一半收益會捐比星火

李嘉誠個張好撚正

買咗另一本
呢本用黎送畀台灣朋友都好

【英國戰線報捷】但革命尚未成功